每日睇完本地/國際新聞灰到爆 唯一開心就係中國確診又升返

等佢播毒播得咁開心 咪又自己食返

地球係圓嘅，迴力鏢始終會轉返去自己嘅一邊

有乜咁開心 正常返少少炸喎